[女神] 聽返YUI既歌竟然聽到眼濕濕

小弟上兩個月壞左部iphone 6, 後來換左部iphone 7
自己又懶得入歌 冇聽歌兩個月
啱啱係youtube睇返YUI係香港既演唱會臨尾坐係地下自彈自唱Good bye days
竟然聽到眼濕濕

冇人聽

有

巴打有無聽flowerflower

以前嘅佢永遠都係我女神

how crazy都好正

yui正
但flower flower先係真正既佢

Tomorrow's way

好掛住YUI

laugh away
why me

Feel my soul

冇呀 唔係好岩style

唔知有生之年仲有冇機會聽佢唱good bye days